曾經有隻黑天鵝你可以襟得住.. 但你又偏偏唔襟.. 到機會失去左之後.. 而家全世界一齊陷包散

你以為唔俾人知.. 自己買晒全世界醫護藥品...
包得住就可以扮無事..
包唔住自己有物資抗疫... 病疫輸出國外之後自己控制返.. 復工後又一條好漢... 仲可以話自己抗投幾勁人地幾廢... 搵埋 WHO 打龍通
公就贏字唔會輸..

偏偏... 而家全世界中晒喇... 全世界陷包散.. 大家一齊衰退.. 就算你復工... 國內國外都冇消費.. 除左廁紙口罩咩都賣唔出... 經濟萬一全世界大蕭條... 一齊衰退.. 你肯定你底子厚過人地? 一隻雞蛋都假O既地方幾千幾萬億O既乜乜物物基金條數係真? 莫講經濟一定引發政治後果，到時一定觸發全世界反共，甚至可能全世界要求中國賠償。

支爆講左十幾廿年.. 呢期應該真係最近!!!!

自作孳、不可活!!!!

十年前高登都講緊支爆近了，今日嘅連登：

Sorry 今次支那只會變更強。
一黎無新政黨上任。
二來死晒啲低層垃圾。

唔明咩係無新政黨上任..?
同埋死晒啲低層垃圾O既話.. 新O既低層又唔垃圾?